{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 클럽보드리조트펜션"
    },
    "text": "クラブボードリゾートでは、お客様を心から歓迎します。 当リゾートは水上レジャーの始祖として知られている加平クラブボードリゾートの新しい始まりを知らせたいと思います。 過去の経験と試行錯誤を経験として、より良いサービスを提供したいと考えています。 当リゾートは、現代生活の複雑さを癒す文化を作り、導いていくために最善を尽くしています。 クラブボードリゾートは北漢江沿いに位置しており、広々とした空間やプール、クラブボード食堂など多様な施設を備えています。 また、屋外バーベキュー場や山岳ATVを含む様々なアクティビティを楽しむことができます。 家族、恋人、友達、同僚と一緒に美しい思い出を作ってみましょう。 当リゾートの役職員は、お客様の楽しさと癒しのために最善を尽くします。 チェックアウト時間は11時で、時間を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 寝具類のレンタル料金は基本的に含まれており、追加で寝具セットをリクエストする場合は費用が発生します。 退室時、ゴミは分別していただき、キッチンの皿洗いも必須です。 客室内のミネラルウォーターとアメニティは無料でご利用いただけます。 客室内では炊事が可能で、炊事道具を個人で持ち込んでいただければご使用可能です。 ただし、焼肉と揚げ物は禁止されています。 全室禁煙で、客室内で喫煙する場合は罰金が科せられます。 連泊客室の清掃は15時まで要請可能で、個人用品は整理してください。 流し台の横の壁面には床ボイラー調節器があり、チェックアウト時に客室キーはフロントに返却してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブボードリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "クラブボードリゾートは北漢江沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "クラブボードリゾートは広々とした空間やプール、クラブボード食堂など多様な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "クラブボードリゾートでは屋外バーベキュー場や山岳ATVを含む様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "クラブボードリゾートでのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでの追加料金について教えてください。",
            "answer": "クラブボードリゾートでのチェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでの寝具類のレンタル料金は含まれていますか？",
            "answer": "クラブボードリゾートでの寝具類のレンタル料金は基本的に含まれており、追加で寝具セットをリクエストする場合は費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "クラブボードリゾートでの退室時はゴミを分別していただき、キッチンの皿洗いも必須です。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでのミネラルウォーターやアメニティの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "クラブボードリゾートでは客室内のミネラルウォーターとアメニティは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートの客室で炊事は可能ですか？",
            "answer": "クラブボードリゾートの客室内では炊事が可能で、炊事道具を個人で持ち込んでいただければご使用いただけます。ただし、焼肉と揚げ物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "クラブボードリゾートの全室は禁煙です。客室内で喫煙する場合は罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでの連泊客室の清掃について教えてください。",
            "answer": "クラブボードリゾートでは連泊客室の清掃は15時まで要請可能です。また、個人用品は整理してください。"
        },
        {
            "question": "クラブボードリゾートでのチェックアウト時に客室キーはどうすればいいですか？",
            "answer": "クラブボードリゾートでのチェックアウト時には客室キーはフロントに返却してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 662
    }
}